[如果你係工業]長腳蟹定趙希洛？

長腳 vs 大口

輪住泥

TVB, 不了

Tvb不了

但真係要揀
趙希洛完敗
無樣得
無樣無身材

長腳蟹至少仲有長腳同cup手波玩

水水

有錢

趙希洛有錢女
完勝生過仔嘅失婚婦人

咁我收返我嘅發言

佢地幾歲？

緊係選一個無生過BB啦，傻鳩

長腳蟹好正wo 仲要milf..

長腳蟹post 721 我點都撐

溝到趙希洛直接退休

長腳蟹藍咖 份人又閪 黑人憎
話佢屌走娛樂台記者 我一定信

利申：前員工